點睇眾志食人血饅頭?

on9 拉

直接ban你條仆街

大大饅頭

死性不改嘅左膠，仲用大家錢捐比學聯底賣醫護嘅工會

拉

Y 牙？

食你老母兩個大包

點睇咁耐都BLOCK唔晒D五毛同ON9

大佬，眾志班手足唔使出糧呀？

咪戇尻啦

兩盒 thx